依家d 90後竟然想農曆前夕準時走？洗唔洗俾你放半日添呀！

係人都會知嚟緊係農曆新年，

咁好多公司都會早放，

咁當然唔包括我公司啦！

因為我係外國企業，所以唔包埋都好正常，

點知有隻90後，

佢今年啱啱先入職，

佢就問我公司會唔會有早放，

咁我叫佢用下個腦自己都諗，

佢就講果日約左屋企人食團年飯！

六點鬆會走！

我就即刻鬧到佢差d cry，

仲串爆佢咁問佢洗唔洗放埋羅馬歷，儒略曆比你呀！

依家d 90後真係好貪小便宜，

早走果一陣都想貪！

放你 3 點走唔通你 3 點返屋企食團年飯咩
呃撚到人咩 90 後

🙄你想個後生既工作能力超強，一教就識，返工又有交帶，又唔介意蝕底，仲做埋你個份？？？

你覺得真係一件好事？

死返高登啦屌你老母

我係廢青 已經準備離開香港

收啦

90後

樓豬無屋企人陪食團年飯？

樓主皮已收

支持樓主

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

老羞成怒？

十卜牙清

ching ho ball

樓豬講得好 班90後唔教訓下唔識精
樓豬一於收工前刁難佢 等佢無得食團年飯

唔係話針對幾多十後

樓主講得好

我冇番直情

又係你個豬閪
番你個高登啦屌你老母

咪係

咁都有得早放
24個節氣都早放，好唔好

90後廢青今日放半就

死番去高登啦 屌你老母垃撚圾
放幾點關你西事咩

豬腦同吉魯是唔同人黎的

低賤到 年三十仲要返

樓主家人死哂，放唔放早冇分別

唔駛返

Ching Ho ball 班鳩拾後呢

Ching 心水清

你作咁多次故事但大家都陪你玩
唔怪得你有心繼續吹落去

Ching Ho ball,計我話放佢假放到以後唔洗番最好

樓豬講既笑話同郎郎叮噹馬頭

睇清楚個名先

Ching 好波

樓主好波

成班小奴才係度排資論輩

野都未做完就想走

樓主好波
支持繼續屌柒90後

支持唔出糧比佢都要做到12點

ching講得好

大家都係香港人。大家都唔容易,體諒下啦,,早走你公司會執？點做上司。點體諒下屬,邊撚個同你賣命。

樓主講得好！依家啲90後個個都懶撚到仆街，都唔知佢地讀咁多書做乜！

好多中三就走左出黎

廢青

😂👍🏻👍🏻

清好波

屌你老母樓主正傻閪

佢問有咩問題
你習慣係你嘅事
自己想放泄就咪咁多借口啦柒頭

今晚我特登做通宵搏表現

間間公司都有唔同規矩㗎啦

問清楚到底有咩問題

好有心

實加分

通宵屌你老母

加100分

加1000分有咩用, 人工都唔加

咁物質架

樓主你都傻傻地 佢咁想過年
佢冇哂家人咪唔洗過囉 又可以加班

好波 咪能比利是90後

On9 樓主 我屌鳩你吖 你中意ot 咪自己o 到飽囉
又要set 放工時間又要人ot 依家你下屬係想準時走炸 佢未做曬野 都話有得講下 你條on9又冇講
我上司真心講得岩 ot 只有2個原因 一係個員工效率低 一係就個無能上司唔識分配工作

利申： 我公司唔比我地ot ot 要寫report
我估係社畜樓主冇遇過有人性既老闆/上司

其實唔會囉

外國公司 放假佢執到啦

唔係話針對幾多十後
但果個真係九十後黎

係

咪撚理條假膠啦！寫埋d無聊屌鳩90後嘅嘢，垃圾到連晴報網上熱話都不如，班人仲要附和。
話外資唔興新年都on9。我路過部分公司，一間日資年三十返半日，另一間外國公司放三點（冬至同平安夜都係）。識間強國有廠嘅香港公司年三十前已經放假。

真心講 佢地班所謂既60-70後當年又咪係比班40-50後屌鳩佢地做野on9 唔信你揾返當年報紙 而家d廢中廢老on9完上左位啦 就日撚日屌鳩d新人咩咩咩
就好似 當新抱做左奶奶 又屌鳩返自己個新抱一樣
Btw 我估10年後就山會係報紙見到我地90後屌鳩d 00-10後做野on9

駁唔到？

咪係 如果您話您做飲食業 服務業個d就話姐 正常呢d時候間間公司都係咁上下架喇

新年假放唔放唔係你公司決定喎 係政府訂既公眾+勞工假 就算你要人返工都要1個月內補假
唔識奴工法例就唔好自己衝出黎柒

返工唔講金同你講心呀

好多野唔係加人工就得

咁你唔好要求老闆加人工，或者第日跳槽叫高D人工，好唔好？

講真多數老細話加薪我都話唔要 加分is ok

利申：冇放新年假 未放工 幫公司搏緊命

做老麥緊係無早放

收皮啦